2208大升的啓示

內地電力設備股全部都升得咁勁
頻密集資發展
即預示黎緊兩年經濟活動強勁
2020恆指見40000-50000
信不信由你